今次自發清路障 下次自發出黎維持治安 大家睇唔睇得明

千萬唔好唔出聲 依家佢地試緊水溫

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

再下次自發換了特首